來同行 看見嗎

大地上 不屈的心
告眾義士 即使險惡
也奮力 來驅走 昏暗

在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港

128 128